隆完仲嫌奶細迫再整大D 鬧到離婚 狠父燒炭殺妻兒4死

狠殺妻小的男子吳孟諭（32歲），與妻子彭惠怡（34歲）結婚10年，育有9歲兒子與6歲女兒，雙方因感情不睦，去年11月分居，目前談離婚，已先協議小孩每3個月換一次住所，過年前彭女回娘家住，由吳男先帶小孩。彭女姊姊指控，吳男失業多時，與妹妹因此多所爭執，兩人因感情不睦影響了房事，且吳男最近還要求妹妹二度隆乳，恐怕是讓妹妹決心離婚的最後一根稻草。

疑勒斃妻迷昏子女
吳男過年後將小孩送回娘家居住，前天上午，吳男佯稱談離婚，並帶全家出遊，要求彭女帶小孩到921震災紀念公園會合，彭女家附近監視器拍下母子3人開心共乘gogoro赴約的最後身影，當天上午9時30分，吳男開著父親的計程車載走母子，結果一去音訊全無，彭女母親前晚報警協尋。
警方查出，吳男與彭女手機最後發話地點在長龍路一段，多次搜索未果。昨上午8時，有民眾報案，指太平山區北田路路旁停車場，有一輛計程車未熄火很可疑，到場發現車內是吳男一家4口。警方破窗打開車門，發現車內4人已死亡。吳男坐駕駛座，上半身未穿衣物，彭女雙手遭透明膠帶綑綁坐副駕駛座，2名孩童在後座，4具遺體已出現屍斑，研判前晚已死亡。
警方在車外找到不明藥物包裝及飲料杯等，車內還找到一瓶未喝完的罐裝果汁及崇德路麥當勞發票，駕駛座後方有木炭燒盡炭盆，現場沒手機，未發現遺書。另家屬發現彭女前天下午5時曾在南投猴探井打卡，但警方發現麥當勞發票消費時間也在同時間，疑有人假冒彭女打卡，企圖製造出遊假象。
警方鑑識發現彭女與兩小孩沒掙扎跡象，懷疑吳男先下藥迷昏彭女及子女，之後再燒炭，檢方昨會同法醫相驗，脫下彭女衣物後，發現彭女脖子兩側有紅紅的，疑手掐勒痕，手肘等也有瘀青，懷疑彭女生前就因反抗遭勒斃，待周四解剖釐清。

男上月曾自殺未果
彭女提離婚後，吳男曾在臉書寫下「從一個人到4個人，再從4個人回到一個人」、「活著本身就是一種代價」、「離開這個心寒地帶」、「不值得的人就放生吧」等負面詞句。警方表示，上月吳男曾自殺未果。
台中市社會局社工科長陳麗華說，吳男兒子就讀小學三年級，社工科1月9日接獲校方通報，指吳童多天未到校，即介入處理，輔導後孩子也回校上課。訪視過程中，社工察覺吳男情緒低落，加強訪視頻率跟次數，也通報自殺防治中心，過年期間擔心吳男家中經濟不佳，捐贈8千元跟物資給吳男一家。
吳姓男童平常在校表現乖巧，與同學互動良好，課業成績不錯，校方說，吳童上學期因母鬧離婚、父親失蹤等事接連發生，情緒受影響，家屬還通報高風險家庭，直到吳男最後返家，吳童情緒才舒緩。吳姓女童就讀的幼兒園說，吳姓女童就讀大班，平時表現佳，下課多由爸爸、爺爺或外公接送。
台灣輔導與諮商學會理事長郭麗安認為，農曆年剛過，加上元宵節應是一家團圓日子，吳男卻面臨鬧離婚、與孩子分離場面，內心衝擊可想而知，加上談判過程2個孩子就在眼前，更深刻感受到「失去重要事物」的悲傷。

送對西瓜俾條PK玩